雙十節先俾人炒

成10年都無搵過工，忽然晏就收到信補7日代通知金炒人，加上呢個疫情，老豆老母又無做野，而家好迷網！

創業？
開返間黃店？
去黃店打工？
公民社會互助！樓豬同大家加油！

咁你應該都35歲以上
應該都有啲儲蓄頂住先？

呢個時候真係無乜心情同你講笑

巴打加油

岩岩35歲，有但好少！20萬都無

邊行?

做開邊行?

做邊行？

雜工

晒氣啦
7日通知期 肯定係啲廢工
廢工都可以做咁耐

無野做嘅時候，癈工都要做住先架啦

sorry 不是講笑意思
加油！總會有出路！

順豐派件 幾萬蚊一個月

無經濟都唔請啦

經驗

見下囉，唔一定唔請，馬死都要落地行

咁又係

Hktv跟車

搵過份文職打雜難？

無路行嘅時候都要行呢步

文職未試過被人請

我唔明做得雜工，同跟車有咩分別
跟車咪仲高人工